點解利物浦可以咁勁？

成年冇輸過波 37場不敗 睇過勢應該可以衝阿狗個不敗紀錄

阿狗做唔做到全年不敗

衝唔到全勝

今季主場壓倒性全勝 對手仲要唔差 其實呢隊利物浦會唔會比人低估得太多

邊有得比阿仙奴不敗先得果90分 利記輕鬆110分啦

下場聯賽就輸俾DADDY啦

不敗

埃及文明場場都正選 完全唔識傷同攰 一能定係吃禁藥

佢地有真主阿拉加持，唔算禁藥

上屆都係輸咗一場畀鏝，斷咗連勝。

如果嚟緊繼續不敗，第49場係對鏝

下場就輸俾熱啦

咁快就登定

相差16分 點都燈唔到啦 仲咁謙虛既就變虛偽了

17/18 鏝都係第20輪 58 分 最尾都比利獌破處

法賓奴傷左都捱到快車期

呢隊利勁d 定6 冠巴塞勁d

比人用利記潮文恥笑，燈力一年又一年儲埋今年大爆發

有沙拿
對面玩撚咩

今年好似文尼屈d
沙拿變左黑洞

琴晚好能勁

交屁>沙拿

條中場好似好多工兵 但又造到咁多入球

神秘力量

沙高介紹

因為造波果個係兩隻閘

工兵用嚟補位，進攻係兩隻閘
偶爾加個x factor （基達、沙基利、lalala、張伯倫）等你亂部罯，加上前線明奴好似膠水咁塞d進攻位，都唔撚知d人點mark。

Because of me

多謝支持文尼

呢2閘彈起得好快

猜輸先踢閘

真係熱誠番哂黎

由頭到尾都係虛偽啦
講自己隊波就扮死狗
講人地隊波就串過狗

唔知點解見到真主連加特

靠兩隻神閘供應多過中場

又話踢完世冠杯會過唔到聖誕快車 但成隊波都仲係好生猛 高普谷球員體能同極限係有一手

佢地場場都話過唔到但事實就係過到
都唔知係真心定弱智

要輸番十幾分 好難登
你話登到唔係不敗奪冠就唔難

沙拿體臭應該好勁，搞到守將唔敢埋去迫，一迫就腳軟

可能某程度上要多謝古天奴

搵蕭生搞搞佢

個人覺得神軒長傳幾正

成條防線較到炮果下勁
VVD d長傳放俾交屁都幾準
兩閘就更加痴線啦

半秀就穩奪三冠CLS

LiVARpool

多謝巴塞做水魚

重點係個進攻form
明奴向後拉
兩翼向內拉
中場向兩邊拉
再推埋兩隻閘
對面d人本亂鳩晒唔知mark邊個

咁狼隊咪重勁
咁都守到

中場技術唔係好好, 但踢得夾, 同埋全攻全守, 體力好, 有teamwork唔駛沙維施丹呢D技術流中場傳直線波

文尼不嬲真核，沙拿狀態好海鮮

而家諗唔到邊隊對閘勁得過利

你話呢

狼隊打強隊有加成

可能雲爺爺又贏呢

因為兩者一樣

勁？成日輸盤

黑返黎

係已經加持左

napoli

幾個月前，VVD 嘅長傳係唔準
成日力度過猛斬出界，而家有明顯進步，識忍住度力斬
以下純粹個人感覺
我睇咗好多利物浦現役球員最近嘅講嘢
佢哋好多都不約而同同時提出一樣嘢
就係
更衣室內有好多領袖，互相推動幫助對方
我覺得今時今日球隊可以去到呢個地步
好大程度上係因為更衣室發生咗一啲外人唔知道嘅事情
例如
邊個擅長某啲嘢，就無私哋主動提點隊內唔叻呢方面嘅隊友
因為我發覺
唔只 VVD，隊內其他有啲球員最近都有明顯進步
事情實在有啲過份地巧合
如果真係有呢個更衣室生態
即係隊內所有球員都有自我圓善嘅動／能力嘅話
其實係一件幾得人驚嘅事嚟

證明拿玻里同肥安堅勁

打12人加VAR 咁都輸就係廢

Vvd 好撚有霸氣 可以統領成個後防 成個將軍咁 加埋個巴西龍防守力大增 所以好多利迷都多謝古仔 1換2

難講 利攻守比較平衡，成隊波好似機械人咁 但巴塞有全盛既美斯又高一班 所以好難話邊隊勁d

我都覺。睇左咁多場，佢控制得幾好。

佢唔知點解好鍾意扮迪布尼係三閘線扯個波去遠柱
但次次都傳唔到比隊友

其實最屈就係呢樣 場場正選又唔傷 邊夠佢玩

體能係一大要點
球員講過每季都係季前最辛苦
季季季前操體能都係操到嘔血
冇體能support衣家種踢法場場未到半場就乾溏啦

明叔小器到

我仲未出全力

6冠利

樂爺真利

係英超勁姐，出到歐聯都唔係話特別勁

唯一懸念係有無不敗

VAR!!!!!!!!!!!!!!

歐聯冠軍都唔勁

唔係話唔勁，冇係英超個氣勢姐

VAR

可樂蛇

出完呢D新聞，總係覺得利物浦好快會輸返幾場

利記

唔駛咁驚喎利迷..16分都驚？

羅拔臣英甲料

加小丑契弟左中堅

比你揀你要氣勢定歐聯冠軍

根本而家對利要當對全盛巴咁踢
用兩層防線泊大巴，拿玻里就係咁
而家唔少隊都唔知做乜成日輕易比vvd放個長波就單刀
所以馬體會真係有機守得住利物浦

最多和 同上年拜仁差不多料

屌你拎當年疤黎比
我係利迷都覺得差一級
就算同13拜 17皇比起黎都略有不如

賽程都有幫助 利可以休息耐d

好快有球隊破解個踢法封死兩閘

點解會變認真討論PO

狼唔係做到啦咩
但軒打右中場個時會拉埋過右邊 變邊路要打3個人

攰姐果場 羅拔臣冇腳好波

今季唔知
上季你嘅燈力係一大功臣

Mane頂級球員，有射門觸覺之餘仲要控波好，夠痴腳唔會無啦啦斷攬，我覺得佢同迪布尼，vvd，麥巴比係全球最值錢既球員

利記有文尼呢d最頂級球員用，仲要有三個加場龍門，有幾可？

贏波就得啦，贏盤又唔會多2分

靠哂阿仙奴贏利啦

真正世三

埃及文明機動性屈到爆
無左古先會打到呢d波
古成日控住個波自己黎

難d位對位根本完全冇得比 我諗只有full team既鏝先有力一戰

25古走左係正確

我上次同個獌frd 講
今年隊利勁過哂之前咁多年獌仔
佢就發癲屌我
但今年隊利物浦真係 拍得住前幾年隊巴
未打都覺得唔洗打

態度一流佢地，古走得好

希望利記可簽入一個頂級攻中，心水有bruno

而家工兵型中場都咁多波入，好難想象有個正式掂既攻中做串連會勁成點

而家有南野可以試下陣，多個人用好事

古仔成日key住個波自己黎
做唔到呢個dynamism

後備教都夠哂人啦
雖然chambo shaq keita輪住傷

一場半場好難講
利記應寧願贏多d盃都好過沖不敗

依家好地地仲買攻中返嚟自斷雙臂咩

人地就係中場無攻中先咁勁
其實有個隱憂既，就係兩閘傷左其中一件囉
呢個係死症黎，無可能有件一樣質素既閘肯做後備
但利記成個進攻模式就係靠哂個兩隻閘

成隊重心都唔傷，想唔勁都難

其實想睇下無TAA既利會點

之前有幾場咪試過 搵高美斯打右閘

廢

米拿 高美斯 都可以頂上左右閘

對閘好撚勁 其實埃及文明 用邊個都得
但閘同vvd 真係痴撚線

其他位置都有替補
係對閘同vvd冇
左邊搵米拿打只有防守冇進攻
右邊搵高美斯打直程斷半臂咁
冇左vvd更加唔洗講

有成30年無攞過取賽冠軍，今年無走雞啦 掛

話利記黑既人應該係突然球迷有睇上季都知利係俾人黑。今季係真係有實力，講撚夠場對狼隊個var未。

等20年先返嚟ge回力標

反而我想知點解上季快車期同今季快車期可以有咁大對比估計高daddy痾屎時諗到啲橋變陣

吹水都講到似層層，你都幾靚

利記由海鮮波變左做長勝大軍，邊估到

雖然沙拿一斷波就睇到燥，但隊波成績真係

加上睇文尼踢波種享受，好正

真核係vvd同文尼
沙拿條撚樣換做阿古獸/奧巴美羊應該仲可以再勁d

當年巴咁黑

兩閘未谷到咁上個陣 中場咪剩係橫傳 破唔到大巴
呢個模式起碼維持左2年

而家兩閘谷埋上去 中場包位 軒 vvd又肯放下長傳

贏嗰陣你無買咋？

垃圾痢垃圾痢 柒到彈起

sor 我依家知錯唔敢笑住

變咗利迷飛機post

因為上季班球員都坐定粒六啦嘛
今年原班人馬 就係一定要捧杯 不容有失

對狼隊，對MC 呢兩場，真係好險好險既3分，袋到

踢到咁都唔J下 忍咁耐好傷身架

大家都好想破冠軍荒做英超傳奇，所以有決心。之前傳文尼同沙拿不滿，但係睇落應該都係以大局為重，都踢得好無私。

因為有我買佢

賣左屌摩提升士氣

講真野唔算打飛機

反行不敢面對

前面三個同兩隻閘 踢足咁多場
好似唔識攰

利 好似有好多隊長
文 沙 jelly 軒 vvd 老母 好似都做過國家隊隊長
軌 獌 呢d 鐘意玩政治反領隊 好難有士氣

可樂清係咁

好撚欣賞高普點樣將呢條中場踢到不敗連勝
佢地響好多強隊入面只能打後備或者賣走, 亦完全幻想唔到會有人比錢搶利物浦任何一個中場, 可能除左Fabinho

上季快車期都係全勝
係快車期後出事

其實美羊哂仲多機會
不過阿迷無得揀only

試過好幾次啦 成條右路死哂 上年對巴首回合咪就係咁

作文高手

感動嘅係利迷終於唔再扮死狗

高普呢條友進步咗好多 唔會好似以前喺多或者喺利頭三季咁用死一套form 唔知關唔關走咗個助教Buvac事 轉咗助教後就開始轉踢法

真

冇var而家30分左右

睇啲IG page 好多人留言跟風講LiVARpool 撳一撳入去啲profile 個個都係03 04 05年中學雞

潮文?

一個古天奴換左一頂級金手套加一個頂級中堅真係好撚勁。

因為文尼世一級表現

上年一月尾二月頭先出事

其實往績上係得利記先會驚
最近11年有8隊聖誕榜首最後贏英超
攞唔到果3隊係08利物浦 13利物浦 18利物浦
好彩唔使再等5年，到而家19年聖誕都係利物浦。

其他隊好難用到高普套戰術，其他強隊中場負責組織攻勢利中場主要防守補位控波，進攻交比兩閘前面三個，世上都冇邊支球隊兩閘可以做到咁癲

我睇咁耐都唔知點解，以為冇古天奴佢會買返個10號位，點知成績反面仲好

中場全工兵冇創造力，前面3個自由發揮，神奇就係通常點都會有至少一個交到貨，萬一啞火，中後場唔知點解又有人入波，再唔係靠奧歷治

突擊冇咗17-18咁多，而家就係靠兩閘瘋狂斬入去搶點，季初場場失波，但硬係贏你一球，成日贏1-0、2-1，炒人哋3、4球或以上根本好少見

一個青年軍 而家先21歲 一年十幾個助攻 仲要快開角球KO巴塞
一個英冠料 都有一年十幾個助攻 龍門拋個波比佢打反擊快到無影

成個英超係得獌聯先頂得住呢對左右閘同埋三箭頭

你話我小氣就有正皮
但我話自己可以更小氣就食負皮
咩邏輯嚟

班中場既心理非常強勁

班利 9 真係唔撚識波

16分都驚

利記傳統，自燈保命

開始傳到

個人覺得係士氣
前年衰歐聯 就上年拎番
上年亞英超 就今年再努力
唔會好快就洩左道氣
係有目標又唔放棄咁去

唔似摩曼聯或者熱刺咁 拎一次第二第三就頹左落去洩哂氣

睇佢哋轉邊好似睇表演咁，好恐怖

用下腦都知啦

都唔明巴塞做乜死都要買 買完又唔重用

利既兩閘柒左十幾年 先換黎咁既一刻

GJ 摩蘭奴

不如話全隊互屌左屎忽所以感情好左

高普係勁
同埋佢之前N個亞軍d運氣一舖返晒黎
30幾40m既文尼沙拿可以打到億幾既實力
青年軍同等於免費既英冠料可以打到80m既水平
唔係話唔得，呢d都好多例子
但同一時間全部打起幾倍身價真係注定高普成功咁

呢個就真係英冠料
其實係西乙料

追到我地曼聯英超次數先講野

所謂出事只係和左2場

上年既表現都強啦 只不過係鏝城更癲 鏝城今年失準 利記咪可以輕鬆踢囉

係4場

講真呢隊利比得上6冠巴塞
但未比得上11年mvp個隊巴塞
6冠巴塞當年對住車路士根本唔夠打
唔係北京電視機既話根本得3冠

買人眼光好多都掂 除左派膠龍
文尼 老母 馬貼 沙拿 羅拔臣 VVD 金手套 邊爐
SHAQ 張伯倫 基達 都唔差 但係多傷

而家仲要超抵價 根本係打劫 個拓柒 返黎

客輸鏝就冇計 11MM護空門
和李城 和西咸 和愛華頓 就真係唔抵
三月和獌其實係比對面搵到破解法門

可惜鏝城太勁，下半季19場贏18場，只輸比肥賓一場。

除左鏝個場唔抵之外
其實其他4場都係抵死
對李城同拖肥都係老鼠拉龜
對西咸越位入波
對獌仲差d輸9埋

因為巴塞黃金盛世果陣留左好多唔可以亂換同亂賣既老鬼，到佢地一走或者退休就急住買接班人，但又點可能隨便搵人取代小白同沙維

李城對鏝果場李城真係踢得好，但真係下下放人係禁區頂等人起腳

其實係因為冇人買到利球員
上季完左 祖又話買沙拿 巴又話買費明奴
今年皇又話追文尼
比着係以前 啲球員彈起一早走曬去

你叫食屎羊情何以堪？

南野登場

利記個陣

新鮮！

on76應好冇癮，當大戰點知利記出新仔

笑4 高普唔要FA盃

年年鳩踢

高普不嬲都係玩調教育成 多仔時期 香川 利雲 葛斯 根度簡呢d本身都係由唔多起眼變到一線球員 呢種能力真係冇幾多個領隊做到 （岩哂F$G呢d班主 唔使使大錢）

而家球壇根本搵唔到一個同佢地相同級數既同位球員

同埋佢有名氣吸人
又有能力留人 當年古都留耐左

班青年軍好搏

結果一有人做25就收皮

不過前鋒好似又無邊個特別差
奧巴連續爭緊英超神射 利雲做埋超班射手

買中堅幼幼好似出曬事
VDB場均失5球

又輕鬆贏一場 癲！